有冇試過收到另一半禮物但係唔鍾意

咁會點？直接同佢講唔鍾意？
扮鍾意照用？
賣咗佢？

男朋友買左兩隻dw話同我情侶錶
但一直覺得dw好柒
唔想戴又驚hurt佢

有
我送咗隻左手手套畀右手
然後我成日都打唔到丁

咁你隻右手點對隻手套？

以戴唔入去做無聲抗議

照收 但唔會用

當面屌柒加黑面，話唔鍾意，叫你攞番走，唔攞就送俾人或者擺係度。

如果鐘意佢，
佢送嘅禮物就算點唔係我style 我都會用，
因為係佢一番心意，唔會唔用/賣走。
佢之前送咗個好核突嘅電話case 俾我，
佢覺得好靚（男朋友揀野款式成日都麻麻哋）
我就用咗，啲朋友同事係咁問我做咩轉個咁核突嘅殼，我笑而不語。因為唔用另一半會唔多唔少都會唔開心，送得俾你就預你會開心同會用。

個人嚟講我反而覺得幾核突都會用 但奇怪在係會出自真心咁用，每次望到都記起係佢送就會好warm
衫就另計

如果佢送好貼身嘅野例如銀包咁呢？佢問你做咩唔用咁點答

好mean喎 話哂都一番心意

咁你用嗰陣會唔會覺得柒

兩個人taste唔同真係唔好亂幫對方買衫

俾南亞佬偷左

男朋友直接唔用
利：藍c

戇鳩先買dw

淘寶淘衫送俾我 柒撚到喊仲要唔撚啱身，最後扮哂婉轉咁話都唔知大細不如唔好淘衫啦

雪芳蛋糕

照用㗎 心意嘛

之前織左條頸巾俾男朋友
佢收到之後話唔中意戴頸巾
好hurt

上年收到件u記hoodie 宜家洗到起曬粒 都唔知仲著唔著好

男朋友送過有我地相嘅數字油畫俾我
好難油，然後我油咗少少就冇油，放咗喺度

我送過條穿窿頸巾俾佢，佢戴咗一次就冇戴
上年織咗條冇穿窿嘅麻花頸巾俾佢，佢就成日戴

有一排好中意食木瓜，ex買左一大個拎返學畀我
拎住周圍走好撚㭍 話驚喜 但我已經控制唔到黑左面

跟住話自己係咁煩，唔好亂買野俾佢。所以只能買apply產品、野食、請佢去旅行or食飯。

我覺得呢個幾sweet

淘寶啲男裝衫好撚柒

食咗佢都唔洗局住用先啦

好衰 專登織咗咁耐 咁多心機
以後唔好整野送俾佢啦

用咗一年 我諗佢收貨嫁啦 唔洗再用啦

好冇誠意姐 唔油埋先送俾你
我都織過頸巾俾ex 佢一次都冇戴 話驚整爛

佢知我中意玩啲手工嘢所以等我自己油
但佢太高估我能力喇
有講過話俾返佢等佢幫我油
但最後又冇咗回事

有 直接講我唔係幾鐘意
費是下次又再送唔岩既野
佢又送得唔開心我又唔岩心水

搵日一齊油當拍拖活動

下次會唔會唔敢再送

用左三個月都無

本來諗住話用一排先

一來就話係打大佬DW，點玩呀

你戴住佢等於不斷周圍同人講做左水魚

送禮物好煩，所以送$ or 直接問佢要咩

ex送左個幾蚊人仔淘寶杯俾我 話斟熱水就會有圖案出
上面寫埋啲on9簡體字都算 佢試完個圖案會變之後要我直接飲左啲水佢 入面有灰摸落好多粉仲要成個杯有陣臭味
仲要我拎埋去留學 明明已經好撚多行李
雖然唔鍾意個杯但都飲左啲水同成程留學都有keep住
不過分手dum個杯果刻好爽

仲有我織左頸巾俾佢佢又死都話要織返條俾我 結果冬天就完先收到 仲要織到好樣衰
寫聖誕卡俾佢佢又要即時寫返俾我 但內容同我果張一模一樣只係改左少少字眼 仲要信封上面有啲油漬
到而家我都唔知佢想hea我定真心on9

前年聖誕送左對aj11俾佢
擺到依家原封不動

男朋友某個月禮物送咗對襪比我 收到嗰下呆撚左 但扮驚喜咁嗚哇咗一陣 但隻款柒到襯唔到衫著出街 連佢自己都覺得柒 最後攞黎冬天屋企著保暖

咪係 送杯真係傻的嗎 hea L到癲

我送既 佢試過拒絕唔收
佢送既 我一次都無拒絕過
成日送杯/ 摩天輪/ 雪花球
屌你老母

同ex講過好多次
只鍾意實用嘢
我朋友都識送懶人架 router 俾我啦
條ex一d心思都唔花
求L其買垃圾俾我
杯都送過2次

買杯果啲都去死啦好無

送過對襪俾我 唔撚啱著又嬲尻我
氹咗好耐先慢慢忘記件事

又送過耳環俾我
大大粒 木製嘅
離遠睇好似啲耳穴貼

我原本都係咁諗 想叫樓主用下先
點知一見到係dw 就覺得樓主真係好難做

送左d黑枸杞比老婆冲茶去肝火。。佢成日火爆應該有關係

宜家淨係同佢出街先戴 佢就日日戴住